[LIHKG]動漫台緣份扭蛋機計劃

大家好，緣於小弟琴晚開呢個post，短短一晚大概已經收集左20份問卷，有男有女，比例大概係7:3。

由於反應踴躍，所以小弟想係旺角區整返部屬於大家既緣份扭蛋機，地點應該會係信和中心入面既店鋪，比返動漫愛好者一個交友機會，歡迎大家提出唔同既意見/狠評，再睇下點實行，感謝各位。

問卷調查Link:

Reference:
好宅之人
緣份配對計劃

龜sir整份配對問卷出黎

因為會係信和中心入面問鋪頭借/租位擺扭蛋機
所以每個扭蛋都會收返大概10蚊作為成本繼續營運

我都覺 比10蚊係人都玩得既話
咁同一般扭蛋機有咩分別

推

收皮啦,毒撚同MK仔之間毒撚永遠都係輸家

歧視毒撚

小妹女仔黎....

覺得會有好多痴線佬join

有抽過緣份扭蛋，加左個女仔但唔accpet

利申唔靚仔

抽親都係同類 點玩

睇黎唔少人都有興趣
做左問卷先 到咁上下就會正式開始搞

應該係抽佢出黎
再約係信和門口隻揪

我希望樓主搞得成
你咪撚事

咪撚搞事

上次我同美波配對左 佢係信和比我打哭左

200蚊就可以開後宮

BIN下C先
會員美波係咪想挑戰我忍耐極限?